有冇手足決定撐返達哥了

根據cc台今日標準達哥應該黃到發金🥺🥺🥺希望佢快啲重新開台

冰個負評

見完李萬機轉風向 已經訓身撐緊

黎鷹佢哋怪錯達哥了

黎鷹直頭係分化撚添啦

我

有。。。唔反了。。。

達哥係賺大陸嘅錢嚟撐香港手足食緊中共血饅頭

有 唔反佢地兩個了
怪錯咗佢地

真兄弟會明

yes 送咗好多apple watch比真手足

五反鳥

林奠都係送隻閪錶做家居隔離咋，達哥幾有心

6號就可以話同tvb有合約在身
達哥除咗自己份約仲要顧住班細

請珍惜達哥

達哥黃到仆街都話藍

miss達太祖

牆頭草又點喎

好似駁唔到。。。

達哥係所作所為配唔上佢有嘅名譽先比人屌姐
平時話要搵長板橋又話要導人向善
到有大單野又縮先比人反佢偽善偽君子姐
明眼人都知佢係黃

呢個真，但係真fans不嬲知佢係偽君子
佢成日話桐生一馬其實咪又係講現實既自己

無反過，點撐返？